# Lesson 02. Types. Loops. JUnit. Mockito.

Интерфейс ru.sberbank.jd.lesson02.Nod позволяет вычислить (метод сalculate) наибольший общий делитель двух целых числел.

Напишите класс NodImpl, который реализует интерфейс ru.sberbank.jd.lesson02.Nod.

## Критерии приемки

1. Класс должен быть протестирован с помощью JUnit на предмет возвращаемых значений.
2. Прислать PR из ветви feature/lesson02 в ветку develop (созданную от master) в вашем репозитории.
3. Cсылку на PR отправить в личным сообщением в телеграмм @vmnaumov.
4. Ко всем методам и тестам должны быть написаны java docs - какой сценарий и что проверям.
5. В репозитории не должно быть IDE-специфичных файлов (нужно создать правльный .gitignore -
   не нужно захламлять этот файл - он должен содержать минимум записей)